[早場屌狗] 車路士 中出 賤種獌

19：30

G 持

支持打狗

好！

安！

topic寫得好

地球聯合軍大戰49000

g持樓豬

老鼠開啲即討post都幾有趣

支持！

呢啲賤種狗一定要中出先得

一直都呢個style

莫拉達屠魔

Lineup 出未

支持

咪又係嗰11人

安定柏度差好遠

溝埋一齊出安柏度啊笨

柒頭安

Chelsea XI: Kepa; Azpilicueta, Luiz, Rudiger, Alonso; Kante, Jorginho, Kovacic; Willian, Morata, Hazard.

MAN UTD XI V CHELSEA: de Gea, Young, Smalling, Shaw, Lindelöf, Mata, Matić, Pogba, Martial, Rashford, Lukaku

大賽球員willian

有pedro就好了

隊𨶙死你班曼狗

mata matic Lukaku daddy
4個齊哂

剷草日

馬迪狗又話傷嘅

撚狗

60min kovacic>Barkley, Willian>pedro
70min Morata>Glo

反而無廢蘭尼

feel到呢場會5:0

獌狗出球迷陣 好驚

睇對家個陣似對攻

點撚解會係安

女人達打前鋒好難大

垃圾摩狗

咪又要靠mata

女人達MISS嘅次數有可能5:0

牙達仔生生性性入返粒好嘛

點解唔出豬腦打正選

清咁能搶口

G

對面前面三隻快馬

on9 5射5入球啦

爹地將要懲罰我轟

中出埋摩佬個屎眼

我有冇睇錯 出mola達

達狗係專用黎入狗波的

全能到仆街

azp

好想睇azp助攻達囝入波

達生性啦

竟然出達

摩佬主攻？

卡吐又失一球

25仔

要永續daddy呀
唔好送3分續就得

2+5=7吐

卡吐又失波

皇馬又輸12m

12碼

兩球

卡吐

車路士世界第一

皇馬早場咁好笑

笑撚死人咩, 25狗去賣笑

俾返個正選人啦

蝗呢場再輸就五場不勝同三連敗

頂佢，呢個時候走黎釋放馬達

世三見到啦，賤種蝗沒落架啦

干地快啲去教蝗啦

25狗

古爾圖斯不失球打氣區

世三:垃圾車我都一人Carry啦 賤種蝗有咩唔得

屌你馬迪狗
正選

求link

matabb

但皇馬都仲有第6
西甲

馬達

出返拿華斯啦

link

開波次次都係比電欺

唔知幾多分鐘打架呢

lm

Mata

同樣嘅開場

我愛你，韋利安！

一開就可以壓上去先

乜25狗又失波呀

人地咁快有角

車迷好禮遇馬達

獌俾人㯲住打

人地用跑狗屈我地兩閘

傑志

癲恩反摩

球證

有冇LINK??

Dean

英超球証

安仔sm shaw

好掛住馬達

第一次嘗試連線 失敗

安

咁少人係度
成班fake blue

安又學夏狗唔比overlap

撚羊

對面咁狼既

阿朗準備

咁狼死

牌呢

羊

電欺

馬迪斷腳啦

屌你老味咁都冇黃

Matic

安射好d 呢個位

馬迪咁都冇黃？

準備入波

冇牌?

邊個射？ 朗？

Draw foul 神氣

當我無講過

屌

快撚d走啦垃圾

等雷斯射

屌你老母柒頭安

射乜鳩

d巴西幫特別有自信

屌安

辣殺力架

走啦仆街

煙鏟教練

射地波仲好

咁近就ban啦

Lan啦

求LINK

垃圾。

柒頭安我屌你老母

想睇

比朗射啦屌

安又柒

acestream://4ac44450028f5ceadbfe880548afc98a93fc422c

屌你老母一陣半場就用煙頭打柒呢個爆炸仔

安明顯係25

sarri:bye

一係你同我望住馬迪條撚頭ban落去嘛屌

屌仲以為煙sir食緊煙

俾雷斯射都冇咁嬲

黑世3真心鳩

安：孝與義 永在心

屌你7頭安，以為射緊欖球個龍

踢得好麻麻

垃圾安

射去邊屌

終於黃

死馬狗斷頸啦 仆街死啦 屌你全家

世三唔該撚到馬迪紅牌

屌你馬迪

屌你啦Matic

屌你雷斯做乜撚

馬迪條25狗

馬迪真係狗黎

馬迪死全家啦!!!!!!!!!!!

no look pass
!

又傳波比廣告板？

巴西幫明顯係愛摩

屌你終於黃

攬到實

馬迪狗空難

Luiz

根本係廢

雷欺玩埋心靈遠傳

馬迪真係追住世三黎食

好彩

傑志剷得好

馬狗幾時死 真係好撚賤

波先

剷斷馬迪對腳

牙石傻撚左

高華錫d落腳好多時都唔準
其實比得牌

後面被人屈高屈到

鏟斷腳

唔夠人踢

9981斬

隔離場睇見25圖失兩粒
真係忍唔住笑左出黎

比人禁屌既進攻足球

波都控唔到

成日覺得d高波好危

一冇左豬sir就比人高空放題

今日打喎唔到控傳

波都控唔掂 搞咩

甸恩反摩

達做乜9呀

女人達無撚用

梳出波好靚

傳又無 控又無 射又無

達狗係咪想學豬蛇呀

屎波寧都守死達

柒頭達等你妹撚完個波都比人攞左啦

女人達食左屎未？

獌仲似樣

又踢被進攻進攻足球

女人達有豬Sir一半功力都偷笑

女人達死左去邊

無人 屌

達去左邊 中間無人入攝

diga

迪加

魯迪加

goal !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

1-0

冇人

超人

rudiger1:0!!

達

堅即是鋒

達唔入禁區做乜9

炮彈頭槌

講波佬無曬聲

普巴

達頭先個球hea到

角球

超人迪加

死獌狗

迪加角球頭鎚已經幾次好近磅

好波 好耐冇見角球入波了

角球終於有了！！始終都係安仔好！！

GOAL

普巴走甩迪加

D拜狗有咩講

迪加!!!!!!!!!!!!!!

靚到

估唔到會係高空波領先

very very esay goal

Power header

激到普巴扎扎跳

超人goalllll

49000又輸

激到普巴彈起

人地無mark

終於有corner入波

Ddg又失波了

有啲戰術 單檔fake左普巴

頂得好應

普巴睇漏人

幾耐無試過角球入波

又係安
1助攻

又係煙sir死球戰術🤤

唔玩短角球咪幾好

SKY SPORT岩岩先SHOW車狗角球轉化入球比率差到英超排尾三
點知即入

笑死

冇人mark

佢自己冇mark實

獌狗

Yo

我都見到

又係雷斯pick 位

講波佬又黎，車狗入波，但係係咁講獌

再見了獌狗

挽留daddy

德國最強中堅

超人 TRUE BLUE

屌你
我車D人神級走位
拉到19000中間空曬
再比迪加輕鬆食叉燒

達贏身位

馬迪狗快d兩黃

可惜推大力咗

出驅直進

獌狗咁高都可以用頂波入

希望FIFA更新普巴慶祝動作

咩事呀 25狗半場輸2粒

長

係 highlight

估唔到我地未被人燒味斬死
我地頭球入先

普巴個ON9仔
係到傾計

5:0

頭先0-3 不過炸咗

雷斯單擋有一手喎

我地雞巴都唔錯

高華錫好撚勁

連迪路夫

呢下都唔叫pick大大隻雷斯一早企起到
普巴咁都有得撞埋去

咁都冇foul？

抵撚死

似踢防反多

上場罰球又係佢

燒佢老味啦
獌狗成班矮仔

羊唔黃

又踢人 獌狗全隊死啦

黃左

以目前sarriball 得幾成
對強隊咁打可能仲合理

成日後場撚波

摩佬落order

獌狗打MMA咩

Hazard

要踢幾耐世三 唔係放撚左入袋既咩

撚羊死全家啦!!!!!!!!!!!

獌真係好撚茅

獌個勢似會打少個

世一沙拉世二迪布尼（好似係）

摩佬有令：波可以輸，但世三對腳，同我買起佢

馬迪

雷斯又SHORT撚左

呢鋪真係一隻腳一億

迪加呢下太狼死

第一日睇摩對勁隊咩

好多黃

Luiz又想自爆

獌狗 我返黎啦

昇龍拳

為普巴黃 值咩

今場無咗靴狗做芧閪
就成隊波分擔曬佢嘅職務

真係差半秒反應，普巴已經追唔到

狼咩春 唔通企定定俾佢頂咩

迪加呢下洗唔洗

呢球做乜要foul呢

打鳩你一拳唔值？

係我就電鋸割包皮

迪加打手搥

牙朗

阿朗

阿朗踢正前算啦

爭少少

爭少少吖

牙朗搞咩

打狗 好！

窩利抽射算喇

朗

牙朗
迪加超靚長傳

阿朗素打前鋒d控波差緊d喎

控到咁

達又隱形

阿朗>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>達

好撚心賣撚左奶達佢啦

達 安 唔知做乜鳩

控甩腳

Mola達隱咗形

D後衛進攻勁過哂前面個堆

女人達成碌木咁

我屌。。。女人達同我朗快D調位啦唔該

朗經常用慢速靚破越位無人追

車狗係咁

右路冇攻過

低讚呢球

世三打埋閘 感動死daddy

達入波全post自殺

應該就快打架

呢個位危 不過朗去左另一邊無人

世三咁搏 想整死daddy咩

牙朗唔好咁上啦 上撚左唔返後

世三

又跌

呢下得益無牌 ？

牙朗終於出事

on9仔 向人沖

mola達真係垃圾黎

呢場我建議世三低調少少
比牙朗哥華石打上D
班狗惡起上黎無性架

夏神好有火

牙朗跑撚到去右手邊咁濟 想害死世3

達自動去踢左閘算啦

世三專打摩狗

世三回防快到

阿朗企企下上埋去前鋒位

啱啦

牙朗本身就會比福仔屈速

垃圾

達真係垃圾到

世三著曬火

好廢呀

蜀中無大將，牙朗作先鋒

Mola達廢到仆街

閪達 有乜撚用

笑到我噴水

女人達真係垃圾

掂下都趺

根本無問題
我軌踢慣三後衛

達真係女人來

女人達

阿達仲敏感過touch screen

下個轉會窗賣撚左條女人達啦

Sarri

含撚啦女人達

出豬腦好過啦

其實 mola 踢波有無用腦

達狗仲廢過下遊隊d前鋒

沙利咁激動講咩呢

屌你老母女人達

高華錫成日寒起個背

女人達你跌撚夠未

giroud起碼可以幫下手set波

點解連迪路夫呢d垃圾都打到正選中堅
打右閘都算啦

英超兩大廢鋒係度鬥廢

屌 我陣間就用煙頭辣撚死條打靶摸奶達

屌你，我讓豬Sir個位比你踢，你踢到成碌撚咁

球証都閘過一球 達真係零作用

呢腳乜鳩野嚟

Mola隻腳

卡數同鄉joselu都勁過廢達

睇達狗踢波真係好撚辛苦

摩仔究竟識唔識點樣踢中鋒？

你跌既次數仲多過我煲煙既次數

女人達
有出=冇出

屌你老母 女人達

乜撚嘢達

點解唔出豬sir
利申非車

屌角球都無

摩仔好似完全都跟唔上節奏

達真係笑話黎

個界外邊個掉？

英超有冇統計女人跌過幾多次

都話買華迪頂住先
又唔貴又英人

賤種蝗 2:0
25狗

半場換豬Sir入黎啦
睇到眼火爆

奶達係咪戇鳩嫁

生到牛高馬大 掂下就跌 隻閪腳波皮都掂唔到

我係獌真係會激死
班友成日控出界

old new is.....

應該都多到可以入健力士

朗中間空哂
傳到就有

射親波都柯尿咁款 含撚死啦莫拉達

悶

鬼

佐狗接波之前真係諗定哂下一腳傳去邊

呢隊波真係完全靠世三

達同巴卡一set 買出去算啦

無人要

哥狗既mind set

跌乜撚

我屌你老母又啲乜鳩呀

一陣達就入世界波啦 洗擔心

世三著晒火

指定動作

哥狗都有份搶佐真奴架，搶輸左姐嘛

摸奶真係

死啦mola達

轉身落地 冇乜草 靚跌

達 廢到

達跌到著晒火

獌係咪諗住打防反？

出基佬啦
起碼唔跌

緊係火啦 拍住個垃圾達

呢球如果係豬蛇已經跌左比朗

如果係阿狗個拿卡已經轉身射左

守到

達子跌撚夠未

彈左比朗 自

輸一球 睇定啲黎踢姐

達 中槍啊？

達擔住中堅頂一秒既能力都冇

安true blue

點解唔出基奧特換奶達

都唔知跌乜，吹都係黃+罰球

頭先有差不多10分鐘冇影到雞巴

REST

女人達唔撞得就死番去打乒乓波啦屌

馬達比d波好毒

如果係巴哥應該轉左身加撞跌個中堅

自己唔反省唔改善入波就喊會有用?

寧願要lkk最少做到波先

人地返咗更衣室沖涼了

摩狗有計謀架 話佢唔攻宜家就擺攻擊陣
輸左大條道理星落班球迷到

呢下好有以前d feel

碌緊連登

唔好再講

山齊士悶到咬手指

沙狗睇錶：仲有兩分鐘就可以用支煙辣到個女人達慘叫

on9 達真係女人黎
都係想 訓低+收錢

達狗無季初咁慘不忍睹
但入到禁區就唔識踢唔識走咁
防守仲好過進攻

達又唔走位

跌跌跌.....

達傳完又唔走入去想點

今場我覺得佢算係咁

覺得馬達會幾岩sarri波

煙蛇：快啦屌🚬

換豬sir啦屌 睇撚住達真係眼火爆

好撚眼瞓啊屌

好多波大把位轉身都推橫傳走算

淨係1st half 起碼都跌左5次

其實asus同干提調位會唔會仲好
條左路世三少回防
阿朗又咁上
守死asus但佢又唔係防守擅長

最憎摩狗係車仔又唔用
攪到馬達要走
去獌又用番

下半場換豬腦彈彈波

煙sir 要咬濾咀lu

一打返中間啲波爽到

見到隻二五狗零防守能力
慢撚到俾人話過就過就心尻涼

柒頭達躝啦仆街

同係阿狗坐個時有幾分相似

差在未笑

達狗去打左閘 阿朗素踢正啦

反而左仔今日包好多波

達狗走未？

D走位好撚ON9.. 幾次隊友落底佢仲係禁區頂 拎到波方圓十里無人唔轉身 走去交後

達.你前鋒黎唔走入去頂波.生到咁高托咩.成日係邊攞波

以前costa傳完立刻沖入禁區
達仲係禁區出面散緊步

禁區一下封左華舒福果球

另一25狗輸緊0-2

半場出番豬sir啦屌

shaw都係，人地表曬態想黎
之後又話人地人工貴又盛
lkk又係
迪布尼又係

好悶

好多球都夢遊

一企禁區頂 完全唔知應該點做

以前巴哥 頂中間又得 又會拉邊

就算王子 都會頂到中堅

達仔。。。。

真
成日走左去仆街
搞到中鋒位無人

想出波都無人接

我覺得佢真係拿拿聲去睇心理醫生啦 成個人好冇力 軟奶奶

老柒雞囂踢前鋒都有用過個女人

阿朗其實睇位係似踢緊前

垃圾達賣30m都冇人要
英冠料

早段有球世三突破offside 再傳中
佢有sense 就全速衝入去啦，個波過晒佢仲係禁區頂

馬達打高華錫個位就好

達+巴卡 拎去祖記換dybala

阿朗成日推咁前 遲早比福仔乘虛而入 之前嗰球好彩世三跑得夠快

睇到眼火爆
雪佢啦
入唔到波又係度喊
無諗過要點去踢英超

煙蛇都tune唔掂嘅進攻球員真係可以躝
連巴鳩利都扶得起

達踢祖記會唔會激到C朗嘔血

要加幾多億先換到?

達狗唔係攞甩腳就訓草地
又無技術又無身體

貼錢都唔要

巴卡連a米都要退貨

下半場出福仔嘅話 雷斯要提防了

快啲換人啦

換切或者巴克利 打前鋒都好過垃圾達

巴神降臨英超吧

古圖狗

咪出咗

半場重播又再J多幾次球角球
電欺神級單擋
呢球佢佔一半功勞

？？？？？

原來正選 自膠 留意唔到

果球我都眼突 佢做緊乜鳩 空龍比你你都要伸隻腳埋去架

想睇雪25狗之後被逼轉會

達好似之前踢蛆記係踢翼
所以慣左拉邊

散步型翼鋒?

但佢好似正位係前鋒
接受唔到客串打得好過最擅長既位

7場失8球

作為前鋒連入攝都唔識淨係企企行行不如坐返落後備啦

正宗黑腳，佢嚟咗之後皇馬未好過

呢張真係笑到仆街

摩佬，作為舊情人
讓你一個前鋒，已經幫到盡

周圍個個都屌佢廢

佢識入攝架 唔撚跑炸條撚樣
上場世三助攻果球跑得幾靚
條撚樣唔知發咩神經

佢抵比人鬧
你話盡左力唔好彩喊都可以諒解
踢成咁你喊都唔抵幫

契仔安同達仔打包拎走啦，廢撚到

456 ok?

打撚到佢喊啦 盡力就過曬火位係咁拎牌
條友好似比人吸走左個腦咁

女人咁細力

沙利快d用煙頭辣醒達狗

射到算好

射落DDG度

佐真奴😰

算係咁啦= =

半單刀........

好撚廢呀

撻到

達 屙尿？

呢球算唔錯啦

ok啦呢球

起到腳算係咁

唔算差啦
人地回得快 轉身左腳射算係咁

轉身個吓係幾好
跟住個腳

冇運

佐狗

Ok la

起碼起到腳

...

達仔你入禁區啦屌你老母

其實真係唔關普巴事
佢知道電欺set pick但換唔切位
係守電欺條友唔醒目

起碼中龍
好低要求

達都係唔啱打背身
吊個波比佢跑仲有少少用

仆街

dllm

睇唔切 係邊個守？

達企係度望住夏殺 位都唔撚走

屌 唔好呀

佐仔今場好sharp

屌你老母死獌狗

世三咪傷

幾時死呀女人達
呢球
冇力度
冇角度
冇高度

獌狗死全家

屌你老母食屎楊格

撚羊真係好撚肉酸

屌你老母撚羊

女人

羊英人大撚哂

咪傷

獌狗好撚矛

出完波先摌
好賤格

又MMA

摩狗個order係咪要收世三山

we need Giroud pedro

12馬啦~屌你撚羊

大巴整多兩場大巴
整多兩場 唔怕滯

又轉身又weak foot射得算係咁

雷斯細細力俾世三就fit

CLS
雷斯

估佢唔到

雷斯黎嘅喂

呢下比好過自己射啦

雷斯d推波走位好過達

雷斯

達啊 屌你老母
走位啊

成班後衛打前仲好過Morata

雷斯勁過女人達

雷斯打正前啦

唔係又打到上腦掛

電欺，牙朗，迪加都睇唔過眼
沖埋上黎做前鋒

Man9都幾撚龜

頭先個度咁空
係人都要上啦

中間傷左件仲踢

無計啦 解圍解得咁閪

屌 球證

體精何在

如果lkk同女人達調轉，結果會唔會唔同?

莫拉達傳完波成日都唔走位

仆街啦 癲恩

冇品狗

屌呀

正常既。。

屌，頭出事唔吹？

on9

冇品

獌

收皮啦，解左圍啦

真係賤種隊黎

屌你老母

球証唔吹 實去

死得未啊屌你老母咁都唔起身

屌你老母m朗

講波佬屌老母

-6彈彈波

輸緊唔通停比你咩 反還反，咁都話人無品

散撚哂

又手球又頭傷唔吹

有幾賤其實 要怪就怪Dean唔吹停

住烏 柏度出未

係咪傻左 唔怪球證唔吹怪對面攻

見球證唔吹好心 快快手起身啦

屌你阿朗

雷斯解咗圍啦

講真 球證唔吹點會停

又唔撚吹

條傻閪訓係度

老老豆豆呢球唔會屌獌狗啦
呢個情況隊隊都會繼續

爭氣啦屌

買巴神吧

m朗係咪真係捱埋個下都唔得
點會停比你

呢d位實要繼續攻架啦
有乜好屌

屌 阿朗做乜鳩

係，要屌就屌m朗明明滿血復活都唔起身

同上年丹麥狗比盧卡古收皮個球一樣

次次都淨係領先一球又俾人追和

獌上左力

咪撚輸呀屌 唔想見到Daddy串柒柒

唔通唔踢

係咪傷到咁嚴重

阿朗on9
同上年基佬嗰球一樣

普巴球轉身咁撚靚 好彩射得柒

死傻西.入完即刻起番身..

球證睇到唔係嚴重受傷係可以唔吹

累啦 要抖下 要被換出

隻手影響埋方向都唔吹，撞到頭又唔吹

呢球輸得好on9

屌又永續daddy

好多狗入來吠

快啲出豬Sir啦屌

上年丹麥狗有球都係咁

頭盧卡古頭撞頭係地下典，我屌你老母成隊波soft撚到

比人入左 即刻起身

成隊幫daddy護級咁

呢球同上年天神果球真係一鳩樣

真係傷咗都話
畀人入完先企起身真係吹漲

輸緊唔通停比你咩—>咪就係
鬧都鬧球證先啦樓上班on9

係 諗起果球

關佢撚事，你俾人仆一野要你即刻起身都唔得啦

懷念雞隊

唉 輸自己

其實對面仲係亂9踢
出番柏度豬sir仲有機
集中番唔好再輸on9波就得

岩岩邊撚個助攻直接交個波比人

個勢冇啦
柒下柒下咁

留名等豬sir 柏度救世

戇鳩仔

快閪d出基奧特，到左60分鐘煙囝換前鋒時間啦

有幾難

失完個勢都輸埋

咁都唔關事 明知人地攻緊 你訓咁撚耐
入完波又即刻起身 擺明無事扮乜野傷

Pedro sub Willian
豬腦 sub mola
Btw 頂住呢段啊

輸運氣姐

快d換走垃圾達 攞返個勢先江啦

訓咁撚耐 撐起身啦屌

btw Kepa救第一吓好靚

安咁撚勁

Mata BB差啲鏟草

皇馬終於終結左唔知幾多分鐘冇入球既紀錄

真係本來想讚點知下秒就失左

如果terry 巴哥個班仲係度仲唔屌撚死班比人攻緊都訓地既柒頭

世3踢得好辛苦

好明顯唔係嚴重受傷啦下話 再講就算你真係傷 人地危險位置唔踢個波出去都唔算無風度啦 呢球擺明係朗自己on9 盲撐到咁無意思

項級足球智慧

其實要屌都屌無人補位啦，兩球斬落去斬無人補，佢個位有兩隻獌

hazard 想撚到楊格食紅

驚閪你死獌狗咩 再黎！

無D戰鬥格 英超撚會吹依D咩

安係左邊越搞越柒

仲唔換人無得贏

對利又係咁
而家又係咁
入完一粒就不思進取
係要比人追番先安落

達已經唔見左

換pedro豬腦啦

屌防守區好心老閪都企返起身啦
上年又係咁比人迫和

無講獌，講緊球證，有次斬落去都解圍出禁區

角球 好危

咁踢落去分分鐘輸埋

曼又準備屈高

都係時候換走達同安

補你老母咩，踩住佢條屍黎補啊?

喺地下爬緊

換豬蛇屌死屎波寧啦

入一粒最危險

5個高佬係禁區頂

換人未？

而家啲90後00後唔識呢啲野

屌你老母如果因為咁樣拎唔到3分真係on撚9

換人未

對利果場關咩事
要攻都要有能力先得

沙利儲完印花未

幾時換morata

怪得邊個
女人達曬左幾多個機會

換人先啦屌

但問題係獌個攻勢仲係有威脅啊嘛
呢啲情況真係除咗嚴重受傷之外都應該唔會吹

我覺得球證咁近睇到事發個碰撞 佢會有個判斷係咪嚴重受傷 有冇即時生命危險 唔吹都吹佢唔脹

佢地獌有無踩坐佢呀

屌 空哂

換人啦沙狗

頂到咁

爭啲

要吹一係吹foul，唔係就一定繼續，盲撐自己隊撐到傻左，吹停不如吹埋曼聯輸啦

又冇foul
又唔係整親個頭點吹
唔係次次有條友訓係禁區到就吹停咩

煙狗食完煙未呀

爭d

都好過女人達條廢柴

安咁撚大牌要Azp幫佢執波

馬達都魔化

唉屌

Matabb做咩咁燥

2個fd到

馬達呢球咩事呀
好大仇咁..

Mata咁狼死

馬斯亞踢走，azp先執返

屌你馬達

阿沙sir 夠鐘開工喇

剪光頭啦 雷斯

一個對幾個勁到

啱啱有腳已經想飛落華錫到

可能關事

Azp係咪同佢講比我踢翻腳

巴9利

一場要屌幾次呀垃圾達

換巴鳩利都唔換達同安

煙狗捨得換人未呀 就輸波啦

換人未呀

Mata回家吧

仆街 普巴上哂力

azp玩嘢踢返mata一吓
好Friend

有冇統計摸奶達場均會跌幾次

仲未換達

mata依D球員真係有專業精神

有安仔先有死球威脅
巴鳩利先係煙剷最信任既後備

快啲換豬蛇啦

馬會幾時開個盤數下達仔一場跌幾次

唔係豬Sir？

基佬呢

應該換達啦下嘛

已經講左好耐啦呢樣野

電斯

換傑志都唔換達 契已上

換嚟換去都係咁

沙利傻撚左？

莫拉達條垃圾完全做唔到支點

笑撚左

換走高華錫

冇力再屌達了

十打十一好煩

咁你想換摩閪？

跌撚完未莫拉達

點解成日咁換

你睇隻女人

唔想再理達

好願意達換達

豬sir係唔係傷傷地
冇理由仲唔換

換華錫

女人達真係好垃圾

Lkk身體對抗勁幾多

真男人會換法比出黎

煙蛇啲換人係咪打Fifa已經set好哂

應該用Bark你換女人達

散到手影響埋方向咪又係唔吹
講到尾咪又係球證話事

波牛入黎入波

屌你，贏波我跳樓呀

分明送分比摩佬

重唔換達...CLS
隱咗啦

彈腳波都彈唔到，返屋企幫老婆托大腳啦

唉 唔睇 垃圾

撳R2換

妹妹上撚曬力

可能連亞姨都好過垃圾達

簡迪

迪基亞又神救

永續daddy

Ddg黎料

同意

屌 ddg識救波嘅

好波kante

呢個keeper唔錯

LKK有D魔性

DDG都打起咗 仲點贏

毒撚

干地 > 沙狗

射得唔錯喎衰鬼

法比今季後備出10場都未必有
場場都係前鋒 柏度 barkley

出Pedro la

屌 輸埋

收皮

Kante

仲唔換

真係輸埋

雷斯狗

今場失分真係要屌牙朗

屌西

鏟草

輸左啦屌

好興奮喎講波佬

Ddg頭先救果下好似番左生咁

輸埋

以為佢會龍都唔中

閪波

干地 >>> 沙狗

羞辱史丹福橋球場

玩撚完

雷斯笑死人

唉

屌換人未

阿朗真係戰犯

中出？

沙狗躝

雷斯 唉屌

反cup聯

雷斯仆街啦

馬仔>>>>>>>>>>夏狗

關佢咩事

簡迪、迪加、電欺、牙朗
做前鋒都做得好過條女人達

抽乾

牙朗咁撚上做乜

Mata bb

又係Luiz

迪加句1-0金句又可以拎返出黎

踢正前

條左路比人姦完再姦

馬迪條撚樣

雷斯真係垃圾嚟

標到咁都唔關事
你用屎眼睇波？
alonso上左去就預佢包哂個位嫁啦
咁樣標失都唔關佢事？

Lose了

雷斯洗撚沖埋去咩

有冇迪加句1-0金句
想quote返出黎笑

煙狗食撚屎

宜家先黎換
道氣沉哂

馬迪條撚樣yeah到

標失哂都唔關事？